被指濫發告 警方:前線警員有權自己判斷開告票

推

前線有權鳩拉
法官有權鳩判
希特拉有權殺人
權喺邊度黎？

呢D野其實都關ICAC事
可惜ICAC 係唔會查狗隻

反正無後果
見人就開告票

姐係人治

香港撚係法治社會咩唔好玩啦

之前主動話查已經俾人恥笑 而家查到聲氣都無埋

721到今時今日 ICAC調查進度如何

廉署回覆《立場》查詢時，就元朗襲擊事件，廉署已接獲市民投訴，會依法嚴肅跟進相關投訴。

ICAC 真係做野時= 配合共匪清理CONDOM仔洗白

叫班毅進仔做判斷？幾時去紅館搞棟篤笑

毅進仔由1數到10都有難度